今晚有流星雨 有無絲打可以同我上山睇

你咁肥上唔上到山㗎😅

睇你碌落山好睇D

10點完

屌你老母

躝啦gaylo-.-

ng ho siu

吓=.=？

小妹陪你上

Live遮

最憎人自稱小妹

8-10 太空館live- -

你睇緊-.-？ 唔叫？

睇緊真嘢xd

影嚟睇下

iphone影🤣

有時真係幾想打到你變花家姐=.=

蘋果真係幾掂

你都好掂XD

嗯哈哦

仲以為係日本黎

師兄邊到黎？唔係2:00最靚？

笑屎禾

依家都好靚 畀多張你